曝超狂穿搭！Lisa「內衣外穿」性感回歸 台上解放美尻

南韓超人氣女團BLACKPINK的成員Lisa再度回歸大陸綜藝選秀節目《青春有你3》擔任舞蹈導師，已經是CELINE的代言人，不僅IG中滿滿都是CELINE的時尚穿搭照，就連上節目也不放過，將CELINE 2021春夏內衣外穿，火辣S曲線，美到讓網友們「全跪下了！」

▲Lisa受邀擔任中國選秀節目《青春有你3》舞蹈導師。（圖／翻攝自lalalalisa_m微博）

日前Lisa在微博PO出了參加節目錄影的照片，其中一套全白造型，以白色襯衫搭配白色超短緊身裙，最厲害的是，她在襯衫外搭配了一件CELINE 2021春夏內衣，以內衣外穿方式搭出層次，讓網友驚呼：「太會穿了吧！」、「這招太絕、太高級了」、「應該只有Lisa能駕馭吧！」。

▲Lisa受邀擔任中國選秀節目《青春有你3》舞蹈導師。（圖／翻攝自lalalalisa_m微博）

不僅上身穿得超時尚，連下半身也不放過，Lisa的腳上踩著黑色及膝長靴，完全襯出了她的逆天長腿，照片中一個華麗轉身，A4腰、蜜桃臀，性感曲線盡現，辣到還衝上微博熱搜。Lisa完全靠著絕美外表與超高人氣，甫出道就晉升時尚寵兒，手握CELINE、BVLGARI以及mac等大牌代言，不久前還公布成為ANDAM awards法國時尚藝術大獎評審之一，僅僅23歲就有如此狂的經歷，也讓粉絲們好佩服！

▲Lisa為M.A.C彩妝代言人。（圖／翻攝自lalalalisa_m微博）

▲Lisa連日常穿搭都是CELINE。（圖／翻攝自lalalalisa_m微博）

秦國人

我以為係香港Lisa...

內衣又冇、又唔係回歸、尻在哪？

點解唔係另一個lisa...

果個上左神台

哪有美尻⋯⋯個屎忽平過對波⋯⋯

+1 好失敗

尻呢

想睇明荃個尻

以為明荃之友，我都係出返去先

死魚眼

咪能色我老婆

正解

樓豬果件唔知乜春Lisa唔該彈開

真係唔覺得佢靚

都唔係我睇開既Lisa

??

屌你老母又係垃圾標題

呢度的人應該無人睇過中島美嘉全盛期演的 NANA 吧??
咁的水平上到去都只是一般。

死秦妹返去幫人洗腳啦